忽發奇想，有冇人覺得龍心有生命危險

相信大家都見到最近龍心啲po上哂熱門
又話山祝吹醒咗佢
仲有多個癲婆女朋友-女大j
雖然大家都瘋狂恥笑龍心
但大家有冇發現
龍心啲片嘅目的係乜？
「挑戰幣少」，「去外國人到挑機」，「揾地產佬招兵買馬」，「人地talk show搞事」⋯⋯
一連串嘅行為
都係證明自己比人地有料
又去考保險，地產牌

但奇就奇在
佢之前先話龍心已死
王小虎誕生-一個追求社會公義，平淡過人生
又點會周圍搞搞陣？
就算之前men club訪問佢溝鬼妹
都係正正常常
點解一，兩個禮拜就變到神神化化？

其實好多巴打都有討論過
就係因為佢辣著個癲婆
有留意龍心啲片
都會見到條女係咁讚龍心，例：
The powerful man,無所不能，大愛，神⋯⋯
亦都係不斷重複呢幾句
對住龍心，佢就好似隻温柔小貓
但對住其他人，佢就即刻人格轉換，爆哂粗
我唔知道龍心有咩手段令到條女好似中咗降頭
但我淨係知道
如果龍心唔能夠再飾演條女心目中嘅神
咁佢嘅下場應該都幾恐怖下

所以龍心不斷吹雞
又整哂ppt想sell自己
又話想開公司
究竟佢真係雄心壯志？
定係唯勢所逼？

希望佢能安然度過

閲

尋晚仲見佢係奧海城搞事

女fans病嬌 一物治一物

如果我係佢就好
又有樓
又食咁多女
不過我唔會惹個癲婆先

樓主係龍心條精蟲